《無題·重幃深下莫愁堂》 李商隱

重幃深下莫愁堂，臥後清宵細細長。
神女生涯原是夢，小姑居處本無郎。
風波不信菱枝弱，月露誰教桂葉香。
直道相思了無益，未妨惆悵是清狂。

幾美

織織復織織，木籣當戶織

佇倚危樓風細細，望極春愁，黯黯生天際。
草色煙光殘照里，無言誰會憑闌意。
擬把疏狂圖一醉，對酒當歌，強樂還無味。
衣帶漸寬終不悔，為伊消得人憔悴。

🥃

有意境🍷🍷

咩事

放低粒膠咩2c..

吟完詩未

難得有詩post

鐘意宋詞

逼逼你太想念我了唄